Oh My Girl 為一真大波 stage camera + 可愛 Arin 牛角尾

Arin❤愛我
我愛❤Arin

推

咁正都冇人 連登已死

人呢

推2

me日日都係連登search arin個個po都係你

垃圾

因為我Arin❤愛我

希望樓豬快啲死🙏🏻

你快啲死落地獄

原本對ohmygirl無感，俾你日日推，先發覺arin好撚正

正還正 但佢係我老婆

🙏

幾撚時到你
人地兔兔露多都未出聲

因為我係Arin係我本名